點解你地咁老定128一定可以上返100萬?

128唔好話200萬,上唔上得返100萬都危

最主要原因:
近兩個月好多人覺得行動過激同事反文宣不吹
出黎和理非遊行成本提高,tg變基本盤
近一個月對家冇犯612,721,811之類大錯
區選+人權法後有人收咗貨

呢兩日身邊好多行過616,818嘅人都話未必出
所以每人要盡量搵返200萬行過嘅出返黎
再拉多幾個冇行過嘅人一齊

仲有一個非常緊要嘅族群:
就係呢幾個月藍/中立轉黃嘅人
連登好多po都見到好多巴絲父母成功染黃
128一定要帶哂佢地出黎